逾千市民遊行到19領事館 南非總領事稱將信件交總統

超過一千名市民響應網上號召，以靜默遊行方式，前往19個駐港總領事館遞信請願，爭取國際關注香港情況。

遊行人士自製多國語言的標語，又準備不同語言的請願信。不少領館人士都有派代表出席，其中南非駐港澳總領事表示，會將信交予總統，再作出回應。至於俄羅斯駐港總領事館則沒有代表接信，由商場職員代為接信。

遊行隊伍分成3個小隊，分別前往位於中環、灣仔及銅鑼灣的領事館，預計下午4時前會完成行動。沿途有市民舉起大拇指支持，認為行政長官林鄭月娥令香港人團結，也有市民指罵遊行人士對香港沒有貢獻。有司機則認為遊行人士阻礙交通，不斷響號。

！！！今晚 （626） 愛丁堡 8PM 不見不散 ！！！

南非

話撚左揾俄佬晒鳩氣架啦

無話哂唔哂既，當例行公事囉，講實際去英美德歐就夠哂

俄佬 印尼 印度都唔接

也有市民指罵遊行人士對香港沒有貢獻。
唔知果位市民又幾有貢獻呢
準備好為國家奉獻未？

可以比清楚大家睇下俄撚態度
大家以後好辦事d

邪惡軸心國已經現形
同支那一擔擔

德國直程派人落黎好似
左膠大國還大國
左得有堅持
香港同佢無咩關係都幫

嗰位市民準備好喺通過逃犯條例之後奉獻全副身家老婆仔女比共產黨享用